00後可能唔知，但鬼滅角色設定根本就係抄90年代亞視套我和殭屍有個約會！

將臣=無慘

將臣係神
無係鬼

睇第一集已經覺

況天祐咪彌豆子

復生先係

我覺得設成抄星矢多d

爛面主宮=雅典娜
9柱=12黃金聖鬥士
鬼=冥鬥士
主角群=青銅聖鬥士

呀澤=善逸
馬小玲=炭治郎

收皮啦
全部都抄鬼滅㗎

本行認同

似抄東京喰種多啲
一個古代一個現代
鬼=喰種
鬼殺隊=搜查官
連啲角色外貌設定都好似
黑白孖女 鈴屋